<resources>
    <string name="app_name">Guide</string>

    <string name="str_1">What Is Winzo Games?</string>
    <string name="str_1_">Winzo Games क्या है?</string>
    <string name="str_2">Install Winzo Games APK On Your Android Device?</string>
    <string name="str_2_">अपने Android डिवाइस पर Winzo Games स्थापित करें?</string>
    <string name="str_3">What About Winzo Games Referral Code?</string>
    <string name="str_3_">Vanced गोल्ड रेफरल कोड के बारे में क्या?</string>
    <string name="str_4">How To Avail Winzo Games Referral Offer?</string>
    <string name="str_4_">Winzo Games रेफरल ऑफर कैसे प्राप्त करें?</string>
    <string name="str_5">Winzo Games Game</string>
    <string name="str_5_">Winzo Games खेल</string>
    <string name="str_6">How To Earn Money Winzo Games App?</string>
    <string name="str_6_">कैसे पैसे कमाएँ Winzo Games ऐप?</string>
    <string name="str_7">How To Play And Win On Winzo Games?</string>
    <string name="str_7_">कैसे खेलें और Winzo Games पर जीतें?</string>

    <string name="desc_1">Winzo Games is a huge game that you can earn well by playing. It is the highest grossing sport in all of India. People are earning thousands by playing here every day. If you are playing this game then you will know about it well. The best game has not yet been launched across India. As you may know there are many types of blueGames available in it. You can play the game you like and earn a significant amount. If you haven not downloaded it yet, you can download it.</string>
    <string name="desc_1_">Winzo Games एक बहुत बड़ा गेम है जिसे आप खेलकर अच्छी कमाई कर सकते हैं। यह पूरे भारत में सबसे ज्यादा कमाई करने वाला खेल है। लोग हर दिन यहां खेलकर हजारों कमा रहे हैं। अगर आप यह गेम खेल रहे हैं तो आपको इसके बारे में अच्छे से पता होगा। सबसे अच्छा गेम अभी तक पूरे भारत में लॉन्च नहीं किया गया है। जैसा कि आप जानते होंगे कि इसमें कई प्रकार के खेल उपलब्ध हैं। आप अपने पसंद का खेल खेल सकते हैं और एक महत्वपूर्ण राशि कमा सकते हैं। यदि आपने इसे अभी तक डाउनलोड नहीं किया है, तो आप इसे डाउनलोड कर सकते हैं।</string>

    <string name="desc_2">Winzo Games apk is free to download, so you need not pay anything just download and install the app to start using it.


To download Winzo Games App Link available below Copy and Paste it in browser or Click to link :

https://www.Vancedgames.com/

•Now, enter your mobile number

•Download link is sent to your number

•After the download is complete, install it

•Select your preferred language

•Verify the number with OTP

•Complete your profile to start playing and winning.</string>
    <string name="desc_2_">Winzo Games apk डाउनलोड करने के लिए स्वतंत्र है, इसलिए आपको इसका उपयोग शुरू करने के लिए ऐप को डाउनलोड करने और इंस्टॉल करने के लिए कुछ भी भुगतान करने की आवश्यकता नहीं है।


कॉपी के नीचे उपलब्ध Winzo Games App लिंक को डाउनलोड करने के लिए इसे ब्राउज़र में पेस्ट करें या लिंक पर क्लिक करें:

https://www.winzogames.com/

• अब, अपना मोबाइल नंबर दर्ज करें

• डाउनलोड लिंक आपके नंबर पर भेजा जाता है

• डाउनलोड पूरा होने के बाद, इसे इंस्टॉल करें

• अपनी पसंदीदा भाषा का चयन करें

• ओटीपी के साथ संख्या को सत्यापित करें

• खेलना और जीतना शुरू करने के लिए अपनी प्रोफ़ाइल को पूरा करें।</string>

    <string name="desc_3">Once you download Winzo Games app, on the sign-up button enter the referral code. With the Winzo Games Referral code, you get an extra Rs. 50 as welcome bonus.

You can share your referral code with friends to earn Rs. 5 per referral. You also earn rewards for different activities of your friend. Earn up to Rs. 5,000 with Winzo Games Referral offer.</string>
    <string name="desc_3_">एक बार जब आप Winzo Games ऐप डाउनलोड करते हैं, तो साइन-अप बटन पर रेफरल कोड दर्ज करें। Winzo Games Referral कोड के साथ, आपको अतिरिक्त रु। 50 स्वागत बोनस के रूप में।

रुपये कमाने के लिए आप अपने रेफरल कोड को दोस्तों के साथ साझा कर सकते हैं। 5 प्रति रेफरल। आप अपने मित्र की विभिन्न गतिविधियों के लिए पुरस्कार भी अर्जित करते हैं। तक कमाते हैं। Vanced गोल्ड रेफरल ऑफर के साथ 5,000।</string>

    <string name="desc_4">The referral program of Vanced is very simple. Share your referral link with friends and earn referral money. Your friend has to download Winzo Games App using the referral link. You get Rs. 5 on successful registration plus rewards for different activities.


• Go to Refer section on Winzo Games app

• Click on Refer Friends Now

• Share the referral link with friends

• Get Rs. 5 on successful registration of each friend.</string>
    <string name="desc_4_">Vanced का रेफरल कार्यक्रम बहुत सरल है। अपने रेफरल लिंक को दोस्तों के साथ साझा करें और रेफरल पैसे कमाएं। आपके मित्र को रेफरल लिंक का उपयोग करके Winzo Games ऐप डाउनलोड करना होगा। आपको रु। 5 सफल पंजीकरण के साथ-साथ विभिन्न गतिविधियों के लिए पुरस्कार।


• Winzo Games ऐप पर संदर्भ अनुभाग पर जाएं

• Refer Friends Now पर क्लिक करें

• दोस्तों के साथ रेफरल लिंक साझा करें

• रु। प्रत्येक मित्र के सफल पंजीकरण पर 5।</string>

    <string name="desc_5">The best chance to win with Winzo Games is playing blueGames. You get 25 blueGames across popular categories such as cricket, carrom, rummy, bubble shooter and more.The cricket game on Winzo Games is one of my favourites. Use your sign up bonus to play blueGames. Withdraw your earnings to Paytm wallet.</string>
    <string name="desc_5_">Winzo Games के साथ जीतने का सबसे अच्छा मौका गेम खेल रहा है। आपको क्रिकेट, कैरम, रम्मी, बबल शूटर और अधिक लोकप्रिय श्रेणियों में 25 गेम मिलते हैं। Vanced गोल्ड पर क्रिकेट खेल मेरे पसंदीदा में से एक है। गेम खेलने के लिए अपने साइन अप बोनस का उपयोग करें। पेटीएम वॉलेट में अपनी कमाई को वापस ले लें।
winzo gold ke saath jeetane ka sabase achchha mauka gem khel raha hai. aapako kriket, kairam, rammee, babal shootar aur adhik lokapriy shreniyon mein 25 gem milate hain. vinjo gold par kriket khel mere pasandeeda mein se ek hai. gem khelane ke lie apane sain ap bonas ka upayog karen. peteeem volet mein apanee kamaee ko vaapas le len.</string>

    <string name="desc_6">Live Games: You can pick from different Vanced blueGames. Select a game, pay the entry fee and play. You playing with live players. Depending on the total number of players there can be 1-3 winners. Score higher than others to win money.You can also play some practice blueGames.

• Game Tournaments: You can join a 24x7 Tournaments tab and play the game. You need to pay the entry fee to join the tournament. You can play unlimited times in a tournament and your high scorer is used to calculate your rank. The prize depends on your rank.

• Daily Quizzes: Earn Paytm cash by answering quizzes. The winners are decided by the number of votes. There are multiple correct answers also where your answer needs to meet the answer selected by the admin.

You can pay 50% of the entry fee with your Vanced gold cash bonus.

• Fantasy League: WinzZO Gold also offers fantasy sports. The sports available on WinZO Gold are Cricket, Football and Kabaddi. Create a team of 15 players to join a tournament and win money.

• Wheel of Fortune: You get one spin daily with the wheel of fortune. You can win cash bonus, tournament bonus and more.

• Give Loans: Give your friends loans and get up to double the amount when they have money in their wallets. You will only get your money if the user you gave loan has money in his wallet.</string>
    <string name="desc_6_">लाइव गेम्स: आप विभिन्न Vanced गेम्स से चुन सकते हैं। एक खेल का चयन करें, प्रवेश शुल्क का भुगतान करें और खेलें। आप जीवित खिलाड़ियों के साथ खेल रहे हैं। खिलाड़ियों की कुल संख्या के आधार पर 1-3 विजेता हो सकते हैं। पैसे जीतने के लिए दूसरों की तुलना में अधिक स्कोर करें। आप कुछ अभ्यास गेम भी खेल सकते हैं।

• गेम टूर्नामेंट: आप एक 24x7 टूर्नामेंट टैब में शामिल हो सकते हैं और खेल खेल सकते हैं। टूर्नामेंट में शामिल होने के लिए आपको प्रवेश शुल्क का भुगतान करना होगा। आप एक टूर्नामेंट में असीमित समय खेल सकते हैं और आपके उच्च स्कोरर का उपयोग आपकी रैंक की गणना करने के लिए किया जाता है। पुरस्कार आपकी रैंक पर निर्भर करता है।

• दैनिक क्विज़: क्विज़ का उत्तर देकर पेटीएम नकद कमाएं। विजेताओं का फैसला वोटों की संख्या से होता है। ऐसे कई सही उत्तर भी हैं जहां आपके उत्तर को व्यवस्थापक द्वारा चयनित उत्तर को पूरा करने की आवश्यकता है।

आप अपने Vanced गोल्ड कैश बोनस के साथ प्रवेश शुल्क का 50% भुगतान कर सकते हैं।

• फैंटेसी लीग: विनज़ो गोल्ड काल्पनिक खेल भी प्रदान करता है। WinZO गोल्ड पर उपलब्ध खेल क्रिकेट, फुटबॉल और कबड्डी हैं। एक टूर्नामेंट में शामिल होने और पैसे जीतने के लिए 15 खिलाड़ियों की टीम बनाएं।

• भाग्य का पहिया: आपको भाग्य के पहिया के साथ एक स्पिन रोज मिलता है। आप नकद बोनस, टूर्नामेंट बोनस और बहुत कुछ जीत सकते हैं।

• ऋण दें: अपने दोस्तों को ऋण दें और जब वे अपने बटुए में पैसा रखते हैं तो राशि दोगुना करने के लिए उठें। आपको केवल आपका पैसा मिलेगा यदि आपने जिस उपयोगकर्ता को ऋण दिया है, उसके वॉलेट में पैसा है।</string>

    <string name="desc_7">Winzo Games app offers different categories of tournaments with various. For each tournament, there is an entry fee to play.

WinZOBaazi - It includes online blueGames such as Knife up, Bubble Shooter, Candy Match, Cricket, Space Warrior, Fruit Samurai, Penalty Shoot, Rapid Shoot, Basketball, Mine Runner and Snake Rush.

You can select any game of choice to play and win. You need to pay an entry fee to play a game. If you win, you’ll be awarded the prize money that can be transferred to your Paytm wallet.</string>
    <string name="desc_7_">Winzo Games ऐप विभिन्न के साथ टूर्नामेंट की विभिन्न श्रेणियों की पेशकश करता है। प्रत्येक टूर्नामेंट के लिए, खेलने के लिए एक प्रवेश शुल्क है।

WinZOBaazi - इसमें नाइफ अप, बबल शूटर, कैंडी मैच, क्रिकेट, स्पेस वारियर, फ्रूट समुराई, पेनल्टी शूट, रैपिड शूट, बास्केटबॉल, माइन रनर और स्नेक रश जैसे ऑनलाइन गेम शामिल हैं।

आप खेलने और जीतने के लिए पसंद के किसी भी खेल का चयन कर सकते हैं। गेम खेलने के लिए आपको प्रवेश शुल्क देना होगा। यदि आप जीतते हैं, तो आपको उस पुरस्कार राशि से सम्मानित किया जाएगा जिसे आपके पेटीएम वॉलेट में स्थानांतरित किया जा सकता है।</string>

</resources>